連登第四屆自貼現電腦枱或房

第三屆成績

lm

LM

上一個post已經po過，今次枱頭擺多咗少少嘢，遲啲枱後面都痴返條LED

新post去左軟件台?

電腦(?)房

咦, 咁熟面口嘅? 又係呢間(非法)製碟工場?!!!!

好雅緻喎!

留名先

有米到呢

張檯越黎越逼

我就唔自貼喇, 因為太亂!
(枱上面套Hi-Fi system[Stello HP100+DA100+ShanLing CDP+DENON DMD-M50 MD Recorder+TOPPING D2 DAC/AMP]仲大堆頭過套netbook PC systems!)

張櫈好似好舒服咁

一時手快開錯左

唔開返個post去硬件?

一年多 d 之前

半年前

而家

留咁靚名

巴打們，最近想換個張床
如果想訂造傢私/買床有無咩邊間好介紹
我成日都1516咁唔知想要單人床定高架床好

巴打個mon後面用咩燈？

Cyberpunk

後面個薯蛋頭好得意

請問巴打用邊只mon打直

巴打個keyboard邊到買

好勁光污染

個Mon擺咁高點睇

只你老母支那人

巴打點解咁多KEYBOARD?? 一次用三部腦?

bose 喇叭音質好唔好?
我見好多巴打都有買

同求

其實好普通既 USB LED 燈條，你去開深水埗 d 電子雜貨鋪十幾蚊就有一支
插落去個 mon 後面個 USB slot 一開 mon 佢就會跟住著

無呃你，真心覺得好
我響 Apple Store 買，你有興趣既話可以自己去聽下

你講緊邊一個？
一年前係 Apple Magic Keyboard, 第二個係 MagicForce 之後自己換左 d keycaps,
第三個係超級老古董 Apple iMac G4 Keyboard
出面應該買唔番了

原來係蘋果野 好撚靚

咁邊"隻"囉

點解今次係軟件台嘅

一般都係係廳娛樂 書房反而無乜點用

巴打兩個moon 幾多寸？

貼書枱先 電腦枱太亂 執下先貼

左:24
右:25

巴打請問你個掛架係邊度買㗎

我見好多人都鐘意咁擺個moon
咁樣長時間另條頸唔攰咩

我係屋企, 最常用嗰個一定擺正自己面前, 其他嗰條就擺側邊/ 上面
公司6個moon就好自然正前一個, 正上一個, 其餘擺側/斜側

一邊正一邊側喇叭點放?

我當年雙mon都有呢個問題
打機就畫面同聲都打斜晒

喇叭擺正mon下面，打機梗係帶headset

下面擺soundbar?
我冇打機headset

成個梯田咁

你講完又有D似

巴定一定生得好高
個橫mon擺到同直mon一樣高

我試過3個mon都打橫擺
真係睇到頸都痛
btw 隻mon個架邊到買?

其實我都諗左好耐要點放好
依家右邊個個mon係偏向中間少少嘅(張相無咁覺眼)
speaker問題我都試左幾個擺法
如果2隻speaker當係soundbar咁放係下面
啲聲會好局
所以最尾都係咁放好啲
另外個架就會係鴨寮街兩邊嘅地舖搵到

改名叫曬命/曬design大賽算鳩數啦

想知點解個speaker可以係個mon上面都咁穩

5.1喇叭

巴打你少打機睇戲？

算少

呢d mon架？

呢D POST係咁架啦 第一日上黎咩

自己住, 所以書房真係書房, d 影音設備係哂廳

我都係

床尾有另一套電視睇戲啦
書枱睇得唔舒服

想淘電競椅返黎 之前有睇過大J開箱

淘過 幾好坐 不過唔係佢果隻

信唔信得過嫁？

呢d係公司凳黎wo

咁電競椅都有油壓既

個laptop mount 喺邊買呢?

開錯係軟件台=無人

新po貼多次

問多次巴打們有冇直mon推薦
小弟想買返個19～24寸既打直吊喺左邊
求救

部imac 27到左

【全新Apple/苹果原装Mac G4 有线USB*2键盘 笔记本电脑键盘台式机】，复制这条信息￥VCOR0XBHaad￥后打开👉手机淘宝👈

淘寶買，叫 埃普OA-1S

再加會唔會好逼?

唔會 到時再執就放到

Dell

Dell u2414h？
我暫時都係諗緊哩款
有冇 推薦

推一推

有冇收納電線好推介
枱底下勁多線 電腦 router 喇叭 叉電

宜家果隻收納架 枱底既

我就係用緊呢隻，唔錯架

又無我

新擺法?

正視角度

Magic Keyboard 駁咗 Server, 其他兩個駁咗PC , 因為我用80% Keyboard 有時撳唔到某啲掣所以放多隻100%

有個嘢支撐佢

多謝

巴打你個拖桶

幾耐一屆？

jian
我音響書櫃全部都放晒係廳所以我好少用呢間書房

Thx bro

係可以單獨買嘅？

巴打 同你一樣既砌法 但係你com 埋部MacBook 會唔會搞到部mac會好熱

巴打你個張IKEA咩枱？

係，可以單獨買嘅

唔記得變個系列喇。
都係買返黎自己裝咋當年，用咗佢 7 年喇

呢抽線都唔知點執好

好簡單咁結紮吓佢就得啦

亂中有序

你個mon咁側點睇

買雙人床，搵條女返黎一齊訓

比人笑左好耐

度身訂做keyboard

隻眼望過少少就睇到
係平時打機開住達哥同埋做功課先會用到

我都係哩啲檯 但係左右唔痴牆 無得好似巴打咁擺

張檯好厚下 應該夾唔到

如果想加dual mon是咪只有換檯？

＊上面啲櫃好多野

我都係好多野放喺上面D櫃同櫃頂
如果檯側邊有位咪睇下有冇同檯面咁上下高度既櫃仔放喺格離

呢兩個mon幾多寸

巴打d燈打得幾靚 係咪買led燈帶自己搞？

左27 右24

枱後面係光管黎
Moon後面係LED燈 深水埗福仁地下買 有得自己較白燈黃燈或者黃加白

Led係插usb?

無錯

雙數post推好慢

係，上屆勁快

錯台係咁架啦

上個post有人問後面塊布係邊買
呢塊野係個台灣網訂，價錢都幾貴
依家好似加左價，但質數幾好
利申，只持有一塊，非打手

咁靚幾百蚊抵屌啦

求多之電腦椅推介
要比較矮已人都有選擇既店鋪
女友150 我同佢都要買

拎番香港用一般唔好買大碼
成1.5咪高，樓底唔夠高放sofa後面好易遮住

好多有米仔

去上環POSH睇herman miller

重新開番個post係硬件台有無得諗

岩岩仲諗緊張床隔離好無掛返幾幅畫
如果有得度身訂造個size就fit

快手推爆佢再開啦

直接開個新好過

推爆先再開啦

有錢人張櫈都唔同啲

樓豬䦕新post吧

有人開左,用呢個?

冇睇到佢講乜就貼左LINK
搵人開過個喺硬件台仲好
唔洗推嗰個POST

想對條腰好D買張靚櫈
12年保養除返開都係千幾蚊一年
你值得擁有

筆直3千蚊一張有冇得落樓

唉屌你啦
那有錢
我full grant ug問正苦一年借45k 食飯都擔心緊以後還廿幾萬
點拎成皮買
窮撚整定冇健康
儲埋d錢希望第日d仔女可以有健康就夠
窮老豆生乜撚野仔，正仆街

Btw 毒海個名好熟

唔該你呀巴打

你以前入過高登PKM POST?

係喇係喇

我係儲game 唔玩
而家都重未買switch

絲打你隻mon係邊隻型號黎？
我有同一樣款razer喇叭，就係想搵個mon可以塞個喇叭落去

留名

巴打你張枱後面d燈係咪usb燈帶黎？

Aoc曲面27吋

唔係，係變色燈帶，可以轉色。

test

一睇都知好有米

邊到買？

半年前同半年後
右手面亂左好多

有大中細3個size，巴打可以睇下啱啱

行開D啦亂，你睇下上面我張枱，我驚你自殺呀

遲啲換張櫈就perfect池啦

如果你想平就淘寶30-140蚊（運燈控），如果想方便就去深水埗180-240蚊（運燈控）（包銲線）。

遲下又要重新拉線了

買左舊ups返嚟先發覺舊ups條線唔夠長
又要重新執過擺位

次次買新嘢都大工程

開返硬件台啦，呢個po我當無睇過

應該無人識我 好亂
個keyboard 用左好耐

呢個post 真係好多臭閪港女型人，post 自己身材（瘦底），跟住話自己要減肥 有錢人真係特別虛偽

見到條友都唔知佢咩事

少野一定整齊 多野一定亂？
跟本講緊設計問顯
有d人明明好多野 計設得好 可以好整齊好順眼
我係少野呀 不過右面真係見位就放 唔覺整齊係邊
如果咁樣係整齊 ok我要求太高對唔住

我以為玩找不同炸

好想試下右面一格格空心加個敞門
唔洗一個個盒怕塵又難睇
有冇巴打有呢方面經驗/知易唔易

有三部電腦 for friend 一齊打機

深潛了

其實唔難
材料：路軌兩組（應該係兩對上裝下面、上面淨用坑）、木板兩塊
工具：唔想打，趕住訓，訓醒整書架
實際上：真心好易，但手工太差有機會真係用唔倒。我就一般，即係有時整得唔好睇，但每次都用倒
再簡單d唔係敞門就用抽屜，但要整兩個抽屜仔
最最簡單係就咁木板一、兩個骹位

骹位都得 姐係開門咁？想搵格放CD

間房有d暗

因為淨係開咗1號燈，可以較大啲。

巴打你係5050 led黎？

唔知點解我好鍾意幾個fd迫圭一齊打機種感覺

一齊爆粗屌黎屌去果下
如果玩合作game仲正

想換個大啲既電視

佐助

高鋒期，試過五個fd 係房一齊打LOL ，我有兩部notebook ！

好正

巴打咩喇叭黎 新買電子琴無喇叭

提外話，私下識個巴打，佢買左個新MON返屋企

點知大過頭放唔入電腦枱，成班朋友已經笑佢。
點知有一晚打機，聽到佢想關埋度門，一關，佢先發覺個MON放唔落不突止，連度門都頂住關唔到，笑到我地抽根

邊副
大嗰對就M Audio M3-8
細嗰set係Onkyo啲5.1套裝黎

岩
Play Room 得張床同部電視機
可以幾條友逼上床打機

So lonely

係呀
有個門仔咁，但要預番位比佢開

巴打下面個個MON 架係邊到有得買
我係網見到有D有埋USB頭唔知你係香港有冇見過

我記得硬件台呢幾日有人開po問仲有人答左 你睇下搵唔搵到

好似淆左ling

獻醜啦

有米多好
不過啲光咁樣好睇咩

不過平時你會唔會比佢射到眼殘

唔使瞓

我呢條充電線，夜晚都唔想用 。

真係三尖八角型

唔會...因為平時唔會較咁光

我瞓覺唔會開電腦所以根本冇影響

推一推
真係好撚好聽

岩岩搬過隔離房 遲d 再執線線

貼
貼埋入面

想問吓有無desktop speaker 推介

筆直？

Under $2000 please

我岩岩上面果隻s2000pro 23xx 好似

Edifier

好想養corgi

edifier luna eclipse 好靚 好唔好用 ?

好用

我用緊

14k樓下有無介紹
而家睇緊Adam Artist5/ A5X/A7X/ Genelec 8030
邊款好 for電腦聽歌 + 電子琴

巴打用緊咩色 ？

黑色

好亂

加多少少玩genelec點同軸

3kUSD一隻喎巴打 一對差唔多5皮野

隻雪之下咁擺有好意景

部電腦仲差d燈 不過終於算搞得7788

好靚

去thomann睇下

呢個post靜到

軟件台係咁

係硬件台再開過啦

等到2047都未到1001

有巴打硬件台開左

窮毒撚留名,識嘅唔好相認

主人磨牙

Trader

#14
格古樂
2017年9月12日 00:14:55

#15
地盤TOP
2017年9月12日 07:54:51

日水我近換左張椅，條腰有小小改善

#20
CookingPanPan
2017年9月12日 14:11:45

想換一張細張得黎又舒服既凳 有冇推介？
個位太窄 睇過好多都放唔落

竟然冇師兄用緊L型嘅書枱

新屋裝修係L型 枱底放部stage piano

我知我亂房

冇乜特色, 企喺度用嘅電腦枱

電視當moon用？
點解決文字化開問題

好靚喎新屋 出面個景好開陽咁 元朗黎？

成日換野，有米到

換下野有新鮮感

養咩龜

開過個post係硬件台啦

一早有

一早知

#23
Mugen
2017年9月12日 23:46:29

明明冇擺d咩係到

但感覺好亂

#26
迷亂莫葛
2017年9月13日 00:35:37

#27
吸濕大陣象
2017年9月13日 00:38:01

#31
老母李司棋
2017年9月13日 01:06:01

已經撞過兩次房,睇下幾時撞埋第三次 (日頭雙mon個個係我間房)

#32
老母李司棋
2017年9月13日 01:06:59

第一張個Mon就撞床,第二次係撞床兼撞擺法

#33
玩屎玩出人命
2017年9月13日 01:52:30

聽日先影新圖
淘寶枱 仲味爆炸

#36
無國界地盤佬
2017年9月13日 16:11:30

#38
事主
2017年9月13日 16:30:55

501?

依家先搵到

有自己房/書房真係好幸福

#49
玩屎玩出人命
2017年9月16日 12:35:48

轉左個淘仔keyboard
加多左張keyboard pad 買多個3層細盒同筆筒
同埋巴打們同常點清塵 幾日就好多塵係檯面

#55
旗暈滴報尼
2017年9月16日 22:58:50

嘆息之牆

#63
地盤TOP
2017年9月17日 08:20:34

雷蛇鐵粉。

訂做？我黎緊都想換L枱

訂做架

個個都咁有米
定D錢全部洗哂去毒L野到?

推

紙巾盒

啱啱執完公司間房

CEO

好普通

一年都無變，貼舊相

玩編曲 ?

隻貓

Saber

點解推得咁慢

知你貼上黎，貓仔都來攝鏡

突個頭出黎

#65
SuperChav
2017年9月17日 15:24:03

#66
森無無
2017年9月17日 21:15:05

#67
森無無
2017年9月17日 21:15:22

#71
咪撚玩
2017年9月17日 23:25:39

#72
獨海迷途
2017年9月17日 23:31:19

#80
uncleballball
2017年9月19日 22:07:28

早幾個月office既set up.....不過依家搬新office

盡吓綿力，推一推啦

冇話題討論 仲要分兩個post點推都冇用啦

有冇張電腦椅details呀 感謝巴打

應該係峻巒

由地板到張床 到方位都撞哂

之前執房影的

我想問啲芒架邊度買
想買但係見好貴一個....

你見到幾錢?
我係上強國網買的

你個個係有窗台,我個個無
你張床右邊無梯同埋都唔係同一張,之前個D真係同一張(枱花紋99.9%一樣)
不過擺法係一樣

巴打做咩事窮到咁，得返咁少錢